La La Land真係好慘

14個提名攞得5~6個
奧斯卡好心你最重要嘅獎就咪撚比老野頒啦
睇又睇唔撚到
屌你老母一場歡喜一場空
真係同La La Land一樣要返番現實喇唉屌

推撚爆佢

屌你老母奧斯卡

笑撚咗